要求del 所有post

利伸：淆底了